蘇聯73年都可以滅亡，中共都可以

蘇聯73年都可以滅亡，中共都可以
看似發夢，看似冇可能
但呢D絕望同當時蘇聯一樣
既然蘇聯都可以瓦解，中共都可以

打到港共政權
消滅共產黨

你需要更多鍵盤

你沒有足夠的高能鍵盤

就係見到蘇聯換人換出事
所以維尼而家終身制

我一個上就就冇左80%電

蘇聯解體最大因素係戈巴卓夫執行開明改革路線，開明到諗住玩民主多黨制，放棄極權統治，甚至放手讓東歐地區獨立

之後蘇共黨內強硬路線派發動政變奪權失敗，加上經濟不景，蘇聯全面走向開明改革路線

目前中共已靠8964屠殺安全過渡改革期，中共下台唔會走上蘇聯舊路。我認為最有可能下台既劇本係中共黨內權鬥演變成軍事政變，決定因素在於中國經濟同外國壓力

人地係無錢又西方強力抵制
老實講 中共難好多 除非經濟崩潰